香港外賣pizza大比拼

Pizza Hut
Pizza box
PHD
脆味批
如有請補上
個人覺得pizzahut最好食但最貴
脆味批cp值最高最低吊

Pizza box 薄批
唔要送
付款後，即時食
好正

Paisano's Pizzeria

Paisano's>>>>>>>>>>其他>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>Pizza Hut

正常pizza茄汁底 pepperroni 焗完即食又脆又香口
依家果啲千島海鮮雖然唔難食 不過唔識欣賞

Dominos

PHD 炸雞正過KFC

係外國食到厭

佢啲雞翼 曲奇好正
不過唔知香港有冇

外國有papa John's

我只食雞翼

岩，但d pizza不了

pizza hut 錦繡至尊厚批

利申:每星期起碼食一次，每次都係自己食晒成個大厚批

phd正
夠薄 似樣

食過一次就唔想食218

咩店焗粉麵好食d?

PHD好食啲，隔住塊玻璃
睇住即整即食
Pizza Hut即時出爐啲皮都冇咁好食
做過pizza hut

HUT>HD>BOX

PIZZABOX試過中伏,俾D隔夜野食我,以後永不錄用

PIZZAHUT最好食但最貴,香蒜肉絲意粉,意式雞皇飯,白汁海鮮焗飯係神物

PHD就係中間

白汁海鮮焗飯記錯左,係海鮮闊條麵

香蒜肉絲意粉唔貴喎

如果高吊會點？

PhD 性價比真係唔差

Pizza Hut 完勝